最重要的是，除非你的上半身有相撲的力量，否則不要在沒有意大利麵機的情況下嘗試拉麵。 自制拉麵是非常有挑戰性的，也是完全值得的。作者:凱瑟琳·蒂爾曼·惠倫/Saveur 
 一對康涅狄格太陽隊的隊友有著非常不同的數據配置也值得首發。 今年沒有WNBA全明星賽，但我們還是選擇了陣容 
 更多的填充顯然會增加重量和佔用空間，但我認為這是一個值得的升級。 鬥牛士SEG42提供無與倫比的齒輪組織|Graham Averill | 2020年8月25日|外部在線 
 Ziwe Fumudoh的Instagram生活是我們根本不值得擁有的隔離創意。 2020年8月14日，Joshua eferhige | 
 幸運的是，毅力號要去一個地方，那裡應該充滿了值得收藏的岩石。 美國宇航局的“毅力”號漫遊者將在火星上尋找過去生命的跡象 
 然而，今年有超過20名球員可能值得在庫珀斯敦被銘記。 保守派科特說，他的政治，而不是他的投球，使他遠離名人堂|本·雅各布斯|月9日，|每日野獸 
 但笑話以迅雷不及掩耳之勢源源不斷地傳來，無聊的東西很快就被遺忘了; 最好的甚至值得spamalot。 “Galavant”:一個醉酒、淫蕩的音樂童話|Melissa Leon | 2015年1月5日|DAILY BEAST 
 親愛的小偷配得上那些被濫用的批判形容詞——哲學的、大氣的、權威的。 一本幾乎不可能評論的小說尼古拉斯·曼庫西| 2014年12月28日|每日野獸 
 從安·庫爾特(Ann Coulter)關於埃博拉的報道，到氣候變化問題上的福音派，2014年充滿了值得頒獎的科學否認主義。 2014:神創論者的復仇|卡爾·w·吉布森| 2014年12月27日|每日野獸 
 這些時髦的罪行證明了這些男人是女性化的，因此是同性戀，因此應該被監禁。 喀麥隆同志中的直男英雄|Jay Michaelson | 2014年12月10日|DAILY BEAST 
 El Imparcial堅持認為他值得被尊為19世紀的征服者英雄。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 一直到梅恩斯(Mayence)或門茨(Mentz)(55英里)，低窪的河岸和寬闊的間隔繼續延伸，幾乎沒有什麼值得注意的地方。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 崇高的志向——配得上不那麼卑鄙的事業——更好的命運! 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 這位可敬的騎士現在已不能活著否決這項計劃，他的畫像被放在埃德蒙街學院對面。 《肖威爾伯明翰詞典》|托馬斯·t·哈曼和沃爾特·肖威爾 
 他在小提琴上的造詣如同李斯特在鋼琴上的造詣，是唯一可以與他相提並論的藝術家。 音樂-德國留學|艾米·費伊